（香港快運）一星期後先有機位，接滯日旅客

受到颱風「天鴿」影響，有乘搭廉航香港快運（HK Express）的自由行港人因航班取消，不但被迫滯留日本鹿兒島，更糟是更改返港航班時間一直未獲香港快運獲回覆，經在港親人不斷熱線查詢，最後獲回覆最快本月31日或9月1日才能有航班返港。

不滿說，「要成個星期先有機位返香港，點等呀？我仲要返工。」

@岑麗香口膠

坐內陸機飛東京 大阪轉其他airline都得啦，比錢之嘛，有買保險怕乜

可能有人無買保險呢

hello

唔等得，可以選擇離開唔等

搭去北京 再高鐵會唔會快d

睇下有冇洗頭艇落上海坐高鐵返啦。

有新幹線可以轉其他機場飛啦

D人就係唔識應變

HX + UO: 飛去唔飛返先搵得多呀

正常，廉航係咁

開心死，同腦細講返唔到工，玩多一星期先

揾包機接你番工好無

當中有幾多人搶咗特平飛呢